# Lab_2
Работа 2 "Примитивные типы данных"
Задание 1
Создать цифровую модель геометрической фигуры. Результат работы программы вывести на консоль.
15. Дана сторона ромба и противоположные углы, найти площадь, периметр, длину диагоналей.


Задание 2
Рассчитать значение функции от одной переменной. Все переменные типа double. Результат работы
программы вывести на консоль.
15. f(x) = 1/13 + ln(|x/3|) + 7x + max(3x, 9x) + 2tg(x/3) + 2^x + 1


Задание 3
Рассчитать значение функции от нескольких переменных. Все переменные типа double. Результат
работы программы вывести на консоль.
15. f(x, y, z) = 1/13 + ln(|y/3|) + z7 + max(3x, 9*x)


Задание 4
Создать (цифрового двойника)) Определить атрибуты. Для каждого атрибута выбрать тип данных.
Обосновать тип данных. Создать программу, в которой определены атрибуты объекта. Вывести на экран атрибуты объекта.
15. поезд
